今日著水鞋返工比同事笑😞

咁大雨著水鞋有咩問題？同埋我對紅色水鞋好靚喎

圖

圖呢屌你老母

25b

好多樓豬圖

圖？

下下講老母，冇d家教

因為你啲男同事冇得著 佢哋著短褲返工已經要收warning

屌你老母偷影人

我黎

踢拖添嗑我

我男人黎

都唔知你點襯，好難比評語
可唔可以影全身?

你擺左對義支係對面自拍呀

短褲t-shirt 加紅色水鞋，再配埋我把粉紅色遮，好靚